覺唔覺熱狗班人連開個狗竇名都要痴金康 好撚肉酸?

AJAX真係唔想認你地班MMA 出身係呢度

特別維頓漢

琴晚rose仲想打鳩人

改個名都要你理，波台+2gc??

收皮啦熱狗

打狗好撚正